［警世］收到政府一萬蚊 唔該唔撚好捐出去

屌你老母成班連登仔道德勒索話捐比乜鳩612

根本唔知抗爭者係到收到筆錢 又唔撚知佢點用 咪撚信佢地

乜自己唔係抗爭者咩？自己唔值得拎錢？點解要益呢班左膠？仲要冒險政府又凍結乜乜組織既資金

係香港唔做自私撚係好撚傻既決定 見出面post好撚多都話捐出去 唔該唔撚好情感勒索抗爭者 我地冇欠呢啲組織啲咩

我鐘意點用咪點用

捐咪捐

起度說三道四

我收到會捐兩萬

要100%救到抗爭者 就係自用 屌你老母自己唔係抗爭者咩？個個自救就得

唔阻你捐 但咪撚情感勒索人去捐

612打官司送錢比大狀黨
直接整個基金第時比佢地出獄月領安家費好過啦 哂氣

612都唔信唔通信你咩

Lm

你唔想捐未算囉。。。

比安家費點解唔比啲未死既抗爭者？

買音響？

你地咪送錢去鹹水海

道德勒索叫人一定要捐果班人
真心唔知乜野心態
當贖罪卷？

唔捐錢佢哋點買音響?

就憑你分化吹風，我決定捐兩萬。

我諗住學車

係呀
我愛黎買iPhone ga

拎去食黃店又好 幫襯黃免經濟圈又好 咪撚捐

佢地真係唔撚知呢啲心態幾撚影響年輕人

唔捐錢你當手足係condom?

關你撚事 拉

派先算

錢係我，點用關你撚事！分化狗死遠d！

風氣問題 當贖罪券？

自己鍾意捐咪捐，唔捐咪唔捐
啲錢係你既，點洗都得

認真

「如果」 你有親朋好友係比人拉左既
不如自己好似月供/季供股票咁幫佢儲一筆
就算每月1百/3百 (自己諗啦)
起碼都係一筆少少既錢出黎應急 而且確保係你認識既朋友用

如果想捐比612個d
首先我會揀獨媒 其次係有離岸戶口既612之類組織
衰d講句 捐比612 就算係贖罪卷 都係大狀黨拎

但如果無離岸戶口既組織 係直接比支那凍結 送錢比佢回血
咁我不如拎去食黃店唔好?

好
捐一萬了

我會想捐比黃律師個保護傘

兌美金先係真正攬炒
唔該兌哂做美金

梗係拎去買股票
龍市喎

Ching有道理捐比612根本幫唔到抗爭者 最直接就幫襯黃店

捐就一定捐，無話捐晒比612
呢啲唔係叫感情勒索
本人100%自願而且經常都主動幫助下抗爭者陣營

你真係認為連登仔會捐？

你咁樣咪又係情緒勒索

係囉 我捐夠二百萬 係咪黃過你？

幫呢啲垃圾組織買音響點幫到抗爭者？

好學完做家長接送都好

係又警世唔係又警世

道德勒索叫人一定唔好捐果班人
真心唔知乜野心態
當贖罪卷？

好撚自私 有餘力捐咪捐
無咪自救lo

關你撚事咩on9

呢個真 好似對出面嘅陌生人好啲 就顯得有良心啲咁
除非佢本身對身邊嘅人都好好

你唔捐你既事

屌你老母 前線抗爭者比狗打個陣你咪又係走先 你唔撚自私？走去影相唔撚救個啲唔撚係自私？

成撚日乞錢

不如你分享下你會點樣將筆錢用作抗爭用途

on99 事實上係有好多人要上庭請律師 唔捐點維持

你咪唔好捐

分化post 拉

最驚有班有困難又唔識諗嘅手足照捐
覺得點窮都要捐晒出去 先係真香港人

請外判

咁大個人，自己決定

都未派就已經攻擊定612
好勤力
我捐硬, thx

好撚肉酸

我就唔捐612 啦，出面大把tg助養channel等錢救命

抗爭基金唔幫手足 唔通你幫手足？

你老母阿之阿佐
米又撚係情感勒索
ONL9

冇啦啦又狙擊612
可唔可以收下皮先
香港獨立唯一出路

你又知我無俾家用？
死廢老口問

拉

我攞啲錢出年去日本j仔

click 正皮唔洗錢

樓主係咪文匯報記者? 我d錢點用關你咩事?

呢排無乜話題呀嗎
PR 公司無野do

如果你個講法係岩
咁都可以係叫人直接捐比身邊啲勇武

當勇武唔洗捐
都仲可以幫手捐比海外既港人籌備組織
嘗試加強多國政治外交
等香港人係國際上冇咁易滅聲

Hide Blocked User - 永瀆雲爺爺
樓主五毛 起下底就知
另外捐612可以幫到被捕手足

我點用我啲錢關你咩事 你當我哋無腦㗎 on99

我啲錢點用關你鬼事咩

我都唔同意情感勒索人去捐錢，自己決定捐唔捐

就算612唔買音響，我都唔想倒錢比呢個法律制度同律師行業。

兩種用途：

1.捐去幫義士, 我會捐612，打官司真係要錢
2.換美金現鈔或者射出離岸，幫香港做壓力測試

Pin

外判抗爭

你見唔到有無罪嘅案件？

Evening sir, 612係咪搞到你地？

屌你老母 寫明比佢地出獄拿呀
你當班入獄手足死撚哂呀

五毛開始吹雞叫人唔好捐錢

樓主戇鳩

要捐就捐畀攬炒巴，等佢有充足資金到各國遊說政客對抗中共

呀sir你咁驚做乜

我係手足，所以捐比自己。

我係鍾意捐呀，我係鍾意食黃店呀，吹呀

你咪唔好捐 冇人逼你
要捐嘅自然會捐架啦

拉
大把受益人已經開過post請大家支持612
811爆眼女fa啲醫療費612都有份

你唔鍾意咪唔好捐

用持續進修基金果兩萬可以去駕院學，未用可以考慮

樓主五毛 拉

我鐘意點用又關你事

捐啦，成班傻閪送錢俾人洗

🈶️1萬蚊去考黑警 fatfat

又係五毛理論

你叫人「唔該唔撚好捐出去」咪又係情緒勒索
自己望下自己個標題起成點先話人啦

又有好多五毛可以block
我啲錢捐心邊個關你咩事

收檔啦你

大把錢 唔使自救

捐你老未 on9 你冇錢關我撚事

我係要捐你吹呀

樓主唔中意咪唔好捐囉

都啱既 反正義士預左係condom

入去坐無前途就當唔好彩
有一萬當然要吃喝玩樂慰勞下自己

幾時會有個基金捐比坐監既手足

唔捐嘅話我驚我拎咗去買電話

萬8 仲要如果唔一take pass再要加5000 圍番條數會唔會唔抵屌？

其實唔好假定有幾多人會捐自己能力盡做，比如我衝唔到或其它理由無辦法行去前線咪盡量捐多D囉。後生個班就留錢係身自用唔好捐啦！

已入 LIST，自己好好檢討下。

咁你咪咪撚捐囉
人地點用關你撚事

利申：每月都課少少比612吹咩

不如你問吓佢老共屎眼好唔好味？咪理D廢柴五毛自私𨶙！

分化五毛block

我會選擇最值得我去幫既人
例如:蘋果, 立場, 仲有幾個真正有幫過手既團體都等大多介紹返背景

有錢都續咗本bno先，準備去英國繼續幫香港人打氣

每個人做到嘅嘢都唔同，窮嘅可能捐唔到錢，有錢但係有負擔博唔到嘅就去唔到前線，你喺你嘅位置上做到最好咪得，樓主都戇鳩鳩

我捐精洗唔洗問過你

我中意捐咪捐
關你撚事咩
自己啲錢點洗要你個外人說三道四？

剩係識Focus人地0.01%既錯處
99.99%真係幫到抗爭者打官司既位就好似藍絲咁
我唔理，我睇唔到
人地係咪攞幾千萬出黎買音響啊？
只不過二十幾萬，都唔知佔左成筆基金有無1%

咁先係㗎嘛

建議你下次再呢句放topic，唔係只會令連登嘅post更引戰同無謂
就好似一味叫人認罪唔比建議

樓主幾時去劫獄？
咁樣成個基金D錢就用到唔洗用
可以全數退還翻俾我睇

無抵觸㗎喎
捐咗612都可以再捐錢支援手足生活需要

唔好用呢啲假兩難嘅二元觀念去叫其他人唔好捐
你唔信嘅可以唔捐

咪就係
樓上唔想人捐612咪叫人捐其他/其他方法

只係一味極端

人地捐唔捐關你撚事

Btw陳云fb都好多呢啲

根本on 撚鳩
佢咁講其實由上年6 月開始都唔應該捐一分一毫，點解要拉埋呢一皮野黎講

Me too 謝謝支持手足